Предколедно принтерът за ценови етикети в магазина се е повредил и освен цифри печата и букви, без интервали. И някъде между тях е скрита цената – десетично число е точка и два знака след нея. Ако има повече десетични точки, то само първата участва в образуването на цената. 
Напишете програма, която намира каква цена Х е трябвало да бъде отпечатана на етикета, ако принтерът не се беше повредил.

## Вход
На единствен ред се въвежда последователност от символи, без интервали.

## Изход
На единствен ред изведете пресметнатата цена Х. Отпечатайте цената с два знака след десетичната точка.

## Ограничения
- 1 <= дължината на входната последователност <= 200.

## Примери

### Вход:

```
АеК78cvR0m1kk.7b7c89pМpp04p
```
### Изход: 

```
7801.77
```

### Вход:

```
qweRT12ty3mkopol
```

### Изход: 

```
123.00
```
